【劉曉波病逝】當局證中午已海葬 大哥：感謝黨和政府

諾貝爾和平獎得主劉曉波的遺體今早已於瀋陽市的殯儀館火化，當局下午4時45分再舉行記者會，並安排劉曉波的兄長劉曉光出席。當局稱劉曉波已於中午海葬。

劉曉光在記者會上稱，他在遼寧瀋陽半個月，劉曉波被送院、搶救、火化及海葬的過程都有參與，他在記者會上「感謝黨和政府」，按家屬心願處理後事，他更稱當局「照顧周到，完美」，體現人道主義精神，完合出乎他的意料。

劉曉光又指出，在這個過程中，「體現了我國社會主義優越性」，認為當局能整合全國、世界頂尖的肝癌專家，為劉曉波搶救。

他又表示，在救治及身後事的過程，都是由他與劉曉波妻子劉霞共同決定，政府所作的處理方式，都是他與劉霞所提出來的要求，「政府一一圓滿兌現」。
綜合報道

應該都同銅鑼灣書店單嘢一樣手法啦
仲賤過以前

可以唔講咩

海葬即係以後山都唔畀拜

又唔係嘅 起碼唔洗呢一世都屈係支那先

頭先cctvb一路播，個心就up住up住 多謝你咁多年為鄰國民主付出咁多

我無感覺

到底中共仲可以去到幾仆街？
殺完人仲要迫d親人公開多謝佢地，納粹都做唔出